====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plaisir de travailler dans sa région y est pour une part (« J ' ai grandi dans une propriété comme celle-là ») et aussi les gros projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

